Ik dacht dat het allemaal waar was.
Ik was Rosalind op een avond en Portia de anders  De vreugde van Beatrice was mijn vreugde en het verdriet van Cordelia waren ook van mij.
Ik geloofde overal in.
De gewone mensen die handelden bij mij leek ik goddelijk te zijn.
De geschilderde scènes waren mijn wereld.
